最好嘅朋友過咗身一年 仲未接受到

我同佢識咗十幾年
由大家仲係on99小學雞到成人出黎做嘢
佢都一直無離開過 陪伴係我身邊
直到上年突然收到佢屋企人電話
話佢急性心臟病就咁走咗
明明前幾日先同佢傾完計
明明約好咗黎緊一齊去旅行
就咁離開咗
呢一年我無一日停止過想念佢
我仲係未接受呢個事實
表面上我生活如常
但有時一諗起佢就又喊
我睇過心理輔導 但都無乜用
我有好多野想同佢講
以前嗌過交講過啲過分野
好想同佢講對唔住
但已經再無機會

今日又想起佢
上黎呻下

佢知道的
佢都會想你振作！
加油！

人生無常

加油

你要好好生存落去 連同佢既份
活著既人係拎黎記住死去既人

唔好忘記佢 唔好比佢死多第二次
有啲咩事真係好難受既唔好收埋 勇敢面對依D情緒
同身邊既人傾訴下

要振作 加油呀

同你差唔多
但唔係最好嘅朋友同埋唔係因病走
好後悔冇好好珍惜一齊相處嘅時間
同埋無係佢需要嘅時候關心佢
Time heals

睇字都feel到樓主有幾憂傷
你一日無忘記佢，佢一日都仲喺呢個世界上
咁年輕走得咁突然唔好話有咩未了嘅事或理想未達成要你達成佢心願，唔係要你背負哀痛，只要盡力活得無悔；唔好浪費只有一次、可貴嘅生命，到你生命最後嘅時光，當你諗起你呢位摯友嘅時侯，你可以分享畀佢聽佢唔能夠陪伴你嘅歲月點滴
希望樓主可以睇開，振作

如果有個好朋友過身，而我哋約咗旅行嘅話，我會連埋佢嗰份去埋。
影相，每日寫一封信/日記，記錄下每日嘅行程，我諗咁樣佢都會收到晒。
樓主記住要向前看，早日振作同埋放低，我諗你死黨都唔會想見到你放唔低佢，試下擴闊一下社交圈子，識下朋友，話唔定你會搵到更多好朋友呢
樓主加油啊

要逼自己唔好諗唔好記住仲辛苦
嘗試下每晚比幾分鐘時間對住窗外
將你想同佢講既野，你每日生活既野講出黎比佢聽
記住只係果幾分鐘屬於你地既時間就夠
再試下放低同接受佢離開去其他地方新生活

頂住

多謝咁多位 好有愛
其實好多大道理都知
係有時情緒一上黎就好易鑽牛角尖亂諗嘢
多謝大家俾我既意見
有啲我都諗唔到可以咁做咁分享
祝好人一生平安 大家都撐住

同你一樣五個月前最好嘅朋友都過咗身 同佢都係識咗十幾年 由小學到而家 係好難捱 特別係以前晚晚都同佢吹水 而家冇咗佢 晚晚都以淚洗面 個人好似迷失咗咁唯有每日同自己講朝早訓醒就要開心啲 努力啲生活落去 因為佢一定唔想見到自己咁 同埋要幫佢照顧兩老 因為佢係獨生
成日都覺得呢個世界好荒謬好人就早死 林鄭黑警個啲就未死得 仲要佢先得廿頭
唉 唔識點講 真係好撚掛住佢
一齊撐住啦巴打 共勉之

聽下

加油呀

I know that feel bro
阿爺幾個月前去咗
依家都仲好掛住佢

樓主加油

酩酊天使

有個中同一兩年前走左
一齊玩過band
聽起啲歌會諗起佢

加油💪要振作呀

幾歲

加油
好難想像會係咩感覺
摯友比起情人更難取代

有方法
你而家自殺死咪又可以重逢，唔使咁

Btw 頂住